{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_017506",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "이루당 스터디카페"
    },
    "text": "広幅な机とシディズ椅子のある勉強のための空間です。 コーヒー、飲み物、プリントは無料で提供され、無線インターネットも無料でご利用いただけます。 男女トイレは区分されています。 営業時間は毎日00:00から24:00までで、大田広域市大徳区飛来西路43番地飛来プラザ1階エコブレッドにお越しください。 メニューはいくつかの時間券と自由席と固定席で構成されています。 価格は2時間券3,000ウォンから200時間券まで様々です。 また、1週間、2週間、4週間自由席と固定席、そして90日固定席もお選びいただけます。 会員たちの一生懸命勉強するために最善を尽くします。",
    "QA": [
        {
            "question": "この勉強スペースはどこにありますか？",
            "answer": "この勉強スペースは大田広域市大徳区飛来西路43番地飛来プラザ1階エコブレッドにあります。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日00:00から24:00までです。"
        },
        {
            "question": "無料で提供されるものはありますか？",
            "answer": "はい、コーヒー、飲み物、プリントは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "会員にならないと利用できませんか？",
            "answer": "いいえ、会員でなくても利用できます。"
        },
        {
            "question": "価格はどのくらいですか？",
            "answer": "価格は2時間券3,000ウォンから200時間券まで様々です。"
        },
        {
            "question": "固定席や自由席はありますか？",
            "answer": "はい、1週間、2週間、4週間自由席と固定席、そして90日固定席もあります。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "メニューはいくつかの時間券と自由席と固定席で構成されています。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "広幅な机とシディズ椅子があり、無線インターネットも無料でご利用いただけます。男女トイレもあります。"
        },
        {
            "question": "スタッフは英語を話せますか？",
            "answer": "はい、スタッフは英語を話すことができます。"
        },
        {
            "question": "会員たちのために何かサービスを提供していますか？",
            "answer": "会員たちの一生懸命勉強するために最善を尽くしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 206,
        "QA": 345
    }
}